[我盡量簡短] 毅進仔邊有咁高智力諗到呢D野，背後一定有人指使，班狗都係服從命令不知幾想衝出黎咬人！！

1. 警狗內部今晚已經分裂緊，有D打份工求穩定既歸心似箭垃圾低賤狗應該好唔滿意上頭命令要繼續扮被困係狗總

2. 有班衝動狗，好似失控果位”力威健身，只做上身”既傻狗，呢D失控狗最危險，一旦有機會一定乜都唔理衝出黎打人先！一般示威者如非gym開操開一定捱棍捱下苦先，少不免，到時靠記者幫手做證了。呢班失控狗極！危！險！如果開閘，請小心、保護自己

3. 一班高級狗，例如白衫d督察可能會知多少少內情，知道要造成一個局面係令全港師奶、一般百姓會可憐果班地方媽媽趕住返屋企又灌腸又洗腸，btw係洗肚，唔係洗腸，但呢班高級狗都係心入面唔服中央指令，又阻自己收工，阻自己出去非法收受性利益性服務

4. 最後係班Pc狗，賤過地底泥，我都好可憐你地，乜野前線都係你地，出去比人鬧、執野，維持小小秩序、開路，出最多汗，食狗杯麵，你地值得配條骨頭。呢D pc毅進狗普遍學歷低、逗份糧，乜都做，最無腦，上頭叫佢打就打，行就行，完全無 critical thinking，亦都要小心，當然個別有腦既都會思考下自己做乜尻有能力都要被困住係狗總

總結
應該就係有中共/政府高層出計，想贏輿論，製造社會對立，好似14年咁，令全世界都覺得年輕人就係搞事、有班人收錢搞事

班狗都知今日係要做場戲，搏大眾同情，搏埋果200萬人入面總有D人又動搖！
但失控狗一有機會就一定會大咬人，小心，寧願走都唔好流血，我相信比人拉得返去都唔會好過！咪洗旨意穩穩陣陣去醫院

希望各位小心，清楚判定形勢
千奇唔好比狗拉入去
如有咩事，一定要救人！ ！ ！

Be water

留喺狗總嘅兄弟小心

正門三個條路，好易俾外面嚟嘅警察從外包抄，走都走唔到

當警方話癌症員工冇得收工好慘乜乜乜嘅時候

佢地似乎唔記得咗十幾日前
佢地點樣射到個末期癌症病人訓響地再監生拖走。

警狗都有勇武派
你地又好難告得入佢班狗
小心呀屌！
靠d無約束力既國際組織？
屌你自己香港自己救啦

推

推！